酒店賓館

職員對唔對信用卡？